[月經] 求婚大作戰最鍾意邊幕？

我自己就最鍾意第2集 生日禮物嗰集
由去圖書館搵到隻公仔
之後到咖啡牛奶交換卷
到最後黑板嗰行字（可惜比個仆街老師擦左 )

btw 首歌真係好撚正

健三投球DKNY個幕
一幕幕同禮嘅回憶浮現出嚟
仲有臨尾健對於自己乜都做唔到個種冇力感
配埋小小戀歌

衫扣果集

青春

爺爺果幕

巴格阿魯

郵局嗰集 啊禮飛封情書出去嗰幕
兩個人都有努力 但最後都係錯過左對方

好似係第8集
我都最鍾意呢幕

同蘇格拉底調位個幕都好正，話調去後面可以觀摩呢個課室嘅混亂時世

老師終於同禮一齊
食咗禮個處
望住個mk青梅竹馬眼甘甘個樣

揀唔落手
每幕都咁經典

大結局山下智久同妖精道別個幕

棒球手figure
同埋張小小戀歌既CD

仲有最後健番到現世
覺悟左與期一直後悔過去
不如今後作出決定黎得重要

仆街多田

最鍾意係第九集
組長勉勵健三嗰幕
【ダメ元がたまに成功しちゃうから、人生面白いんだよ。失敗しても當たり前、成功したら男前】
（正是因為本來就不行的事情偶然成功了，人生才有趣。失敗了也是理所當然，萬一成功了就是男子漢。）
乜野都試咗先，反正輸咗冇乜成本

爺爺

健三最後一次影相番去婚禮現場
吉田扔紙飛機

有時真係好累好想放棄

呢隻我真係睇到喊左出黎

あしたやろうわばかやろう！

鈕扣果集
令我最感動同深刻眼濕濕就係呢集

健三還返個初吻俾禮

回憶為禮跑過既事

緊係爺爺個集 追完爺爺返到屋企門前樓梯

初吻嗰集

戒指

死MK收皮啦

去擲棒球 然後健坐係到喊

好似講過下 我地唔應該不斷埋怨過去 冇過去既經歷唔會有今日既你 更加應該發掘未來
呢句野好似有大約出過場
印象好深刻

x2

張智霖出黎個時

第11集妖精同健三打氣，同SP禮同健三兩個人著婚姻係沙灘打鬧個段

同好

我都係最鐘意呢集

我有藤木直人咁型就好

爺爺坐車走果陣

一路睇comment腦入面一路播緊首歌出黎 搞到又想煲多次

細個睇就係睇健三
但係識睇既一定係睇爺爺

爺爺係禮既啟蒙，係佢人生重要既coach。
如果“珍惜“是這套劇的其中一個重要主題，這一集絕對是畫龍點晴。

食住雪糕播張興藝既祈願

支那野就死開啦

見到唔開胃 睇左一秒都覺污染左我回憶

Btw
投完球 坐係度流眼淚個幕

就係呢套嘢開始迷山p

郵局嗰幕勁撚sad

睇到我好嬲 兩個都唔知大家會去搵對方

可惜比大陸仔搞柒咗